任何時候都入嚟傾心事（7）

秒回到似tg
多謝大家一直陪我

照舊咩都講得
樓主係廢青 完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 19fg post1搵到工
只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人
亂屌人嘅唔好入嚟，我會屌返你

希望有人陪我傾計

一日一個post不是夢

重唔係我第一個留名

hi 黎留名

留名
今日返工等放工

幫我

我都間唔時發埋呢d奇怪夢

加油
有無帶傘

好呀

早呀
絲打

一日到黑都係到

咩？日日都帶傘？

我講你

琴晚瞓得好唔好呢？

我唔使撈

好呀 好舒服
你呢

日日都有

又係我了 想搵人吹下水

咁就好啦

唔記得咩事
可唔可以大約講返下

幾個鐘我已經覺得好哂時間
無左個動力去沖，整完1.0土之後唔想刷2.0

冇咩特別 想搵人傾下計

呢啲應該係情侶先做？

我唔會忍
我爸媽都未屌我，幾時輪到你呢個三九唔識七既黎屌我
on9
你有道理，我會聽
你無道理，我一定屌到你反艇

好啦 而家有古戰場 雖然我同你傾緊計
但係我隻手未停過

但係發嬲會好攰 我嬲果陣最多唔出聲
隔一陣就冇事 如果我嬲果陣繼續話我
我都會繼續忍結果就係我d脾氣越黎越好
不過我唔出聲個樣好西

我都覺得有啲似但我唔需要其他野（?

睇下對邊個啦
對屋企人我唔會出聲
因為我知我一出聲就會嘈得更緊要
呢d過一陣你撩返我講野我就無事

但外人喇喎……

有啲難度 假設你個好朋友拍拖
正常都係重色輕友 到時你又會唔開心

有咩原因令你想有一個咁既朋友

打一個鐘我應該會訓著

感覺你嬲鬧人個樣應該好惡
不過發洩出黎會好啲既 好過我咁屈住屈住

更正返只係係同性朋友入面最重要，佢拍拖我唔會唔開心原因可能係獨佔欲?

越打越精神 好驚上網唔夠 得5gb

食二手薯條聽得多，親眼目睹真係第一次
過咗一陣第二個人攞二手蕃茄醬點嘉頓麵包

呢下真心唔知講咩好...

不如搵個另一個 係咪更容易滿足到你既條件

惡㗎
我絕對唔係林善嗰啲人嚟
因為林善只會畀人蝦 得寸進尺
我要保護自己

好似有啲over咗咁

係，我見佢唔係咁對我我就會慢慢都唔當佢最好

哪來的嘉頓麵包？

係咪好易西臉？

好懷疑咁係咪真係冇可能

自己帶去老麥食

去收銀拎茄汁唔使錢.....

睇環境
我平日好開心的！

難啲有囉

好朋友真係好難架 同埋同時間佢唔只你一個好朋友
另一半就會比多d心思落去 會唔同啲

好似我有個好朋友
係一出世就識
咁多年嚟有咩都同對方講嘅
但我地各自都有自己嘅朋友呀

我都19fg 未搵到工樓主點睇

我好驚啲人好惡架 一唔夠人講就發惡
明明道理係我度 我都唔想同佢繼續嘈

覆返上一個post

慢慢搵 屋企畀壓力你咩

銀行戶口比壓力我

我又唔驚喎
屌9佢屌到佢走添呀

我唔係話你呀
琴晚有個人 屌我 我就咁屌返佢

嘻
返pt

Pt一直都有做
做慣pt唔做ft做人會好懶

我琴晚都比人鬧
條友話自己去旅行陪唔到有腫瘤既老母
我叫佢唔好去都比佢發脾氣鬧返
最尾完全唔想理佢 由得佢死

你本身讀咩 想搵咩工？

其實係我個人腍善唉
好難改

所以我答佢：ok無不孝 照去

不過佢都好大壓力嘅 體諒一下

你好
最近女朋友要分手，佢話大家唔係好夾，一年幾嘅感情就咁話淡就淡。我想講夾嘅部份其實可以慢慢磨合，始終大家好難得先遇到對方。可惜最後都係冇機會。

垃圾公廁科 做咩都冇所謂搵到食就得
唔好日曬雨淋做地盤果d就得

慢慢改囉
你呢啲屈住好易出事

你好
唔係人人都願意投入時間去磨合
速食愛情文化所造成的惡果
巴打 撐住呀！

Office
HR

最多咪一次過爆發 睇下邊個唔好彩

唔夾=你冇錢帶我周圍食周圍玩

第一次拍拖，覺得好難再遇到咁嘅女仔，真係好可惜。
前女友，我愛你

果d怕唔怕好頹
好驚做多幾年已經返工等放工冇哂鬥志

其實就係你依種唔係唔俾對方有朋友

下個會更好的！

下個會更好
如果唔係咪再追番佢

你想睇準備收工 準備出糧
定係要用腦 要挑戰嘅？

都係

但我地半年先會見一次
同埋無送野畀對方㗎喎
平日都係有野先搵對方
唔會話：食咗飯未？嗰啲

最好辛苦小小但係有得睇表現升
Office做極都唔會升

緊係準時收工 咁多年都未ot過
ot可以 1個鐘250

廣告

唔使唔開心喎 如果你條件本身唔差 其實唔難搵

你地異地?
我係有野先wts人
但我會成日約人食野

廣告要好creative
整完個project出黎個客好大機會都係唔中意
好難搞 有時忙起上黎真係幾日唔洗訓

但不停轉人好灰

我好似冇呢d煩惱 天生孤獨唔需要朋友

無異地
佢好忙
我又好忙
有時間都返屋企瞓覺

咁你又話辛苦啲有得升

我都係
有咪有無咪算
完全唔會煩惱

我都係唔會主動約fd既人
但係唔會覺得寂莫

你係咪炫耀緊
其實我都唔明啲人點解咁快就分手
可能我覺得要搵到個好既另一半好難
當你搵到左 緊係要最錫佢

問題係我唔creative 我份人好悶唔岩做廣告

寞

我唔會約人 根本唔想出街

唔係個個都中意孤獨 我係群體動物黎

咁你要按章工作定點

你教下絲打點做啦

我都唔知自己中意咩工
咁先煩

係成班FD到轉人當最重要
唔係轉另一半無意炫耀

好難教 個個都唔同
其實唔使咁在意
當你真正需要朋友果陣會出現就ok la

我有個由中一識到易家既女性朋友
雖然佢高中已經搬左去美國住
會不時講電話，佢飛返黎就見面咁樣
見到佢同佢朋友開心，我都會開心
成日問佢溝仔溝成點

我都唔知喎
我之前諗好咗一係教書一係做診所

你朋友多麻 你可以做我朋友呀
我而家得4個朋友

易家享受緊單身既樂趣
雖然都有個目標想追
但覺得現階段無咩可能

5個先啱 多左樓主

我中學讀男校 完全冇女仔fd
大學year1見到女仔都唔敢講野
好羨慕你地咁多青梅竹馬既女仔fd
有得睇住d女仔大

我好似係一冇野做就會好在意

原來你讀教育？

巴打，我第一次見人打易家
覺得好搞笑

你平時係咪好得閒架

中同、打機朋友
其實係識一、兩個人，佢識好多人我計埋係

Ok

我女嚟
睇住自己大都叫睇住女仔大

慣左，正字警察唔好踢我走

咁你太得閒了
平時無咩野做？
不如講下幾歲做盛行？

返工返學打機，但最近冇機打

原來你係女

原來係你朋友少
你朋友多朋友 呢個有啲怪
咁你咪試下識多啲新朋友？睇下會唔會好啲
當好多人同你傾計 你重邊到會得閒諗其他野

不是

你up 乜9

唔係，通常見而家、依家，同mk打呢家
第一次見易家
哈哈哈

係咪好感動 需唔需要紙巾 我有櫻花味tempo

罰你睇#0 三次

唔係讀教育點教書 都冇學校會請

唔知邊到識好，交友app好似好多狗公

你話羨慕人有得睇住啲女仔大
我咪話我係女仔
睇住自己大 都叫睇住女仔大

有咩機打槍game啱唔啱

臭
喜歡薄荷可以通鼻塞

一切都要睇成績同面試......

點解絲打唔理我

係呀 上黎識我呀

唔solo乜都可以打雖然我槍game係廢左啲

係呢個po到識我 會唔會感覺好小小

我2樣都有 經常流鼻水 一出街要用2 3包
唔夠就搶人果啲

我唔信你冇睇過其他女仔大

音game同格鬥game

因為你係女?

冇教育證書點請
好似冇讀醫既證書都做唔到醫生一樣

look過左sorry

玩r6呀 有冇興趣呀每晚都玩

你還有我

我有買，但無時間玩

最近冇咩做
返PT乜都做下

好好玩喎有朋友一齊玩最好

可以啊

你本身有冇呀 唔知而家有冇特價

問人借AC得唔得

下個月steam好似又特價

你可以睇下gameplay先 Rainbow six

唔介意有咩問題
有朋友肯借更加好啦 自己唔使錢就可以玩
點解冇人借比我

我都等緊呀好多game想買
但係佢唔特價唔捨得 明知佢會平 點會用正價買

比個同學說咗去見份part time，啱啱send完cv一個鐘後就約我聽日去見工，啲擔心自己會做唔嚟嘅情況又岀現雖然我個fd講到份工好hea冇嘢做

PT姐，放鬆啲

我major非教育

咩工嚟

一有女打機你成班人狗衝

我邀請架喎
你有冇興趣一齊玩

有女仔一齊玩開心啲既
成日聽住d男人聲忍唔住想打佢2槍

唔係啊

係某主題公園入面做影相但自己對影相冇乜研究，想學但呢啲高消費嘢暫時未想落坑住

狗公

幫我同灰姑娘影相得唔得

但即終係一份工嘛自卑撚死性不改

你打死我都唔會認

幫威威影相就有得考慮吓嘅

（mark低先

即係海洋公園

一有女即刻睇清你班人真面目

你mark黎做咩
死啦 我入左黑名單

真係好掛住佢

你唔係女咩

扮過公仔，成日有人走

唔話你知

一個人幾錢
又幾特別

你地有當過我係女人咩

俾你發現咗

無灰姑娘即係海洋公園！

我有喎有咩問題

唸起海馬公園

Your post end jor gum
No more reply

唔洗驚啦 個啲本身影完都無乜人會買
個個都用電話影

可以畀電話佢地影㗎

連你都加埋我入黑名單

電話唔係通常係隔離維持秩序個姐姐負責架咩
揸相機好似真係淨係攬住自己部相機

準備收工 好似落雨 今晚去花園餐廳鋸扒先

我冇 得我仲記得你

我無乜留意

正呀好食呀！
但次次都食唔晒

係囉 睇清佢地班人了

投奔絲打嘅懷抱

唔緊要啦你想做咩我陪你
佢地去哂打機唔得閒架喇

有冇諗過係濕地公園呀

濕地公園有人影相架咩

我都覺得好正大大塊扒
試下叫薯菜？ 食飯同意粉我都食唔晒

我想傾計

太細唔記得咗

係囉 睇清晒佢地了

熱氣

食野

男人都食唔哂
渣ga

我一直都在

但係咁樣個份量就啱啱好 我都好細食

我好細食 每樣都可以食一啖就好啦

你又真係誇張咗啲

瘦底？

你講緊你自己?

有無試過覺得身邊啲人好廢

如果可以揀一塊扒 一碗菜 就開心

嗯 好瘦果隻 又唔高

傻啦三個鐘邊夠

好灰 fg 打份hea工 諗住接freelance 做唔掂
友情 同個best fd嘈
愛情 比女拒絕
家陣連打機都唔順
屌你老尾 有冇咁黑

啲人都覺得我好廢

你可以試下要求未試過 最中意食熱氣野

好可憐 一次過出晒問題

邊方面好廢
思想好廢？條件好廢？

難啲喎

全部 我冇野叻廢人中既廢人

我都想識女仔一齊打機

唔怪得食唔哂
你試下逼自己食多d野
一個扒餐都食唔哂好唔man

廢事啦 出街食飯唔會要求太多

全部

呢度有個

所以我以前ex第一眼見到我 覺得我似女
帶住帽 果陣啲皮膚好白

好攰 又要番工 想抖都都唔得

做人要啲要求 出聲試下 佢話唔得先算啦

我可以扮下女仔既

冇
我理解係唔同level既人唔會走埋一齊
你唔洗做d咩
佢地自自然然會走出你既生活
除左屋企人呢d走唔到

我唔知可以點

一陣加料

玩咩
其實我玩個d應該好少女仔岩

啱

你問佢 我點知

騎空囡

啱 所以我身邊既都係廢物
咪點做好朋友呀 成班都廢到一個點

打機唔順唔好打 去搵女
唔好一直打 你會係咁輸

以為樓主會打機

但係我同你走埋左一齊

咁我又唔驚 可能佢重開心 整左少d野

溝緊果個拒絕我都算
諗住搵個flirt開既出黎食飯
連佢都拒絕埋我
屌你老尾 真係勁黑

你地竟然有路

啲人講極都唔會明我想要乜
要求嚟無用
是但了 唔想同佢地晒咁多口水

識野騎空士係唔可以休息

溝一個flirt一個難怪
報應嚟

咁岩唔得閒食唔到飯姐
咁今日你搵返個best friend先

冇一齊
佢琴晚叫我試下flirt佢

陰間路

咁咪自己煮 我都中意自己整 去一田買塊扒
買d菜 已經一餐

今日先整完 不過係雞胸

你想我同你同生共死？
你都幾浪漫wo

你加油 唔阻你地

墊人屍底

雞胸唔好食 緊係整雞扒 雞比啦

雞柳都好好食

等我好消息

好

有你陪 做咩都冇所謂

算啦我講唔到落去

咩報應丫
中意果個係真係中意 flirt果個係佢溝我
唔係我主動
諗住溝唔到人 比人溝下姐

雞胸真係好"鞋" 不過好似健康啲？

對人無意思唔好同人flirt啦

佢做錯野仲block我wtsapp
要點開口

你話你唔開心想傾下心事
約flirt你果個女仔出黎啦

女人可以收兵
男人想識多個朋友都唔得咩

你同佢講
喂 傻hi嬲完未
出黎食野啦
咁就冇事 真係best friend既話

完啦好嘛

你覺得無問題咪無

你會flirt你啲朋友咩

識煮就唔會啦！
大火燒熱鑊後煎一分鐘 然後翻另一面 細火 閂蓋煎5－6分鐘
食得

打機既絲打唔見左 又話玩r6既 係咪呃我

我岩岩應承左陪你就陪你
唔會完

唔識煮我剩係識整熟佢 已經覺得自己好叻

呢度有冇人有濕疹問題好撚煩呀搞到我

岩既
我果然係個廢物

真係好多女都係咁
打和啦super

自己炒蛋黃油未

我個朋友拉埋佢女友打
古戰場要打兩人份

咁點解女人咁叫收兵
男人咁樣叫識多個朋友

男人係鎖鑰 女人係把鎖 點同

大傻仔可惜我ex唔肯陪我玩
但係同佢一齊玩果隻地下城

我唔信承諾

....咪教咗你
當你要搵啲雞粉餣佢個令鐘先

比男仔傷過？

因為我唔會要佢付出d咩
女人收兵就又要禮物又盛
我對佢同普通朋友冇咩分別 係講野close d姐

我買開間手製護膚品個女仔幫好多人醫好濕疹
你要唔要試下？

我真係唔信呢啲
一堆師奶炒

哈哈

但係摸生肉啲感覺好嘔心
我都係負責食好啦

我得魚接受唔到要我整

果然連登好多人推崇呢個19理論

緊係答 信我咪得
係咪好有自信

但係我ex想食 我就咩都識煮
通常買2份 自己事先試下整一次先

好男人

咁你點睇

點解你咁識溝女

可以講多d比我聽？

緊係 我最叻係煲紅棗水
佢都話好好飲 咩有益既料都加落去

因為我氹我ex好叻 4年點嘈都好 都係我氹佢

無咩好講的 反正唔會再信人

我都想飲

短短幾個鐘就12頁

搵個好男仔煲比你啦
一諗到佢黎m 我就轉熱朱古力
特登買埋部機 而家冇啦
成盒都冇用了 自己又唔飲

溝返個咪有得用返

未遇到姐
總會遇到個你想同佢數臭前男友既人

大家好勁 好得閒 好似我咁

熱朱古力係會更加痛的

哈哈哈哈哈哈

唔會啦 呢世都係佢一個

我最愛既仍然霸住我既心

唔會放低啦 我覺得咁樣對自己最好

係咩 佢話好好多 主動叫我整架喎
冇理由痛都繼續架 我都係上網搵

當下會止痛一陣
然後會激發荷爾蒙再痛啲

最有用緊係攬住我 可以止痛
當我唔係度 買左我隻分身暖水袋比佢攬

講完比我聽我先唔會唔比人呃

你好似我咁

咁你又叫女陪你打機

落雨 準備落車 啱啱好一個鐘車程準備去鋸扒

好想學點追女仔

因為係你整 所以佢咩都中意

打機唔係食女 唔會出黎架喎

搵個女仔 實戰一下

呢樣又係既 花d時間同心思 好多人拍拖都好懶

我以前同個ex係機鋪打機識

住大西北出旺角？

打多幾次就出網吧打
網吧打完肚餓就一齊食飯
平時打機打到悶就約埋一齊睇戲出街
女仔打機打到電腦壞左又可以第一時間上佢屋企幫佢整
太多情況我都講唔哂

條女咩條件咁難

九龍灣

大西北去九龍灣？

未試過 我ex唔中意我打機
以前我唔打機的

你幾時m到同我講 我煲紅棗水比你

嗯 返工好遠

紅棗水 係 前後飲

我係人愈大愈中意留係屋企
以前好外向

黎m唔飲得架

咁咪好 肯定好多朋友

咁飲咩好
我驚煲錯比佢飲

你同我講 我準備定紅棗等你黎完m煲比你

暖水 實冇死

睇佢中意飲咩咪煲咩

唔知算唔算多朋友
起碼唔會識唔到朋友先

我以前識既朋友全部網友，落機鋪識

要呀要呀啲濕疹永遠都斷唔到尾好煩

不了啦呢啲偏方都係信唔過

你whatsapp佢，影你皮膚情況畀佢睇，講低你筆直
佢會話你聽咩產品啱你
但有心理準備唔平㗎，唔係二三百蚊

但最後都係ex

咁好嘢就應該係唔平嘅真心想斷尾

全部打機識中同都係因為打機先fd

係呀 我放佢走的 唔好再問落去
我問題 唔開始就唔會變成咁

我又返嚟喇

晚晚同佢傾計

I know that feel bro

我一陣問下曲奇先

向前望啦 呢個世界咁多女

可以呀真係
你快啲搵佢啦

Hi

平時你黎m飲咩會舒服d

水

呢樣唔洗我煲比你
有冇其他

熱華田

呢個都係即沖
同朱古力好似差唔多？

終於考完final，所以想解決心頭大石
年頭同中學best frd炒大獲 係我自己冇體諒對方
我想約佢出嚟見 但搞到佢唔舒服 覺得chur緊佢 自己又唔明白佢嘅難處 (件事發生之前佢冇講不過我都覺得自己呢方面做得唔好，冇好好關心佢)
我認咗錯 指出問題所在 俾大家消化下成件事
到依家我哋冇交流，我想和好 應唔應該去?
但係睇到之前佢嘅回應我又覺得自己做frd做到折墮 例如:佢講 佢一啲都唔明白我 唔了解我為人 (識咗7年 問心九成都係我主動R水吹/搵佢) ，誤解我約佢係當佢水泡(睇返WhatsApp記錄佢係有野要人陪先主動搵我)，話冇錢唔想同我出去自己又同其他人睇戲食韓燒...
自己覺得有啲委屈 但係我又知道自己有錯(雖然唔係我錯曬，但我都有責任)
我好珍惜呢位朋友 但又唔想自己好似錯曬咁
其實我同佢係咪已經唔啱做朋友?
求大家點醒我
我應該放生佢，唔再理會呢件事 由時間淡去/
主動搵返佢，希望做返朋友(不過驚佢唔覆 自己又難受) / 定你問直接問清楚佢想點(我驚又惡化關係，搞到反曬面block我)

無野煲呀

人地都對你反感 你搵佢佢都覺得你煩

咁我到時陪你傾計
心情好都冇咁肚痛

除非你痛到潛左水

唉 以我對佢嘅了解 佢應該唔想再理我

可唔可以講下佢之前發生咩事
點解佢會話你唔理解佢難處

到時先算

遲下可能返pt唔得閒成日上連登
比我加定你wtsapp咁隨時搵到我會唔會好d

驚你搵我唔到

擺你電話上嚟

加我tg先？

變態佬

你夠膽擺上嚟先

我幫你答佢呀 放你電話上黎啦 機會黎啦 飛雲!

瞓醒lm

而家先醒

就瞓lm

我喺外國住

好羨慕外國D空氣係咪好D

鼻敏感好咗d，但係最近好多蚊仔

我驚比女仔呃

你有咩好驚

大膽D 想識女仔又要驚 冇用架

比佢呃到我唔相信愛情

唉 我係咁

但係你又想識人喎..

John wick正

但隔離條撚樣唔好拎兩個m記包食好嗎
仲要郁身郁勢，又挨櫈pan

仲要有啲位又headshot又打又剩，佢又放聲大笑
我係完全睇唔到個笑點喺邊囉

你食花生

我負責助攻

佢屋企經濟出咗問題 而佢又覺得同我出街要洗錢 所以一直冇答應
但是令我唔明嘅係佢洗錢俾我更多 去睇戲,演唱會 食韓燒 唔係一次兩次 所以我當初並唔知佢屋企經濟有問題 (我明白呢啲野難開口)
唉我錯了 好後悔自己言語太沖動 語氣唔好
之後佢就已讀不回 覺得我鬧佢 過左幾星期後我覺得辛苦 同心灰 所以就send咗一段說話俾佢 希望佢明我諗咩 結果就穿破咗層紙窗

多謝清回覆 我諗我慢慢會放得低 成為更好嘅人

不過都好傷心原來佢係咁睇我 :(

Thanks so much

祝你皮膚靚靚

我啱啱諗起 希望咁樣直接po出嚟唔會畀人話啦
利申無任何利益瓜葛
純粹用咗兩三年好好用

我之前用曼秀雷敦嗰隻AD Cream, 止痕幾好

你當人係寶
人地當你草咋

係咪講緊我

有個建議都好過我on99醫極都唔好

唔係痕咁簡單遇水又痛身心俱疲

自己對號入座就醒水啦有目標就溝啦又冇後果嘅

I know that feel ar，嗰陣中醫話叫我搞掂好腸胃就會好d，跟住就真係好咗好多，最起碼冇再痕到要r出水

人哋未搵到你嘅好啫

多謝你

滄海遺珠唔係個個識欣賞

係 感受一樣

佢會醫好傷口 試一次囉

唉有時唔知自己咁上心做乜
可能係因為寂寞掛

原來我真係無朋友，做咗咁多年人真係超失敗
好羡慕啲好識social嘅人

你幾歲呀

垃圾樓主準備又出卷

竟然會數住

我支持你！！！！！！！！
晚晚陪你

遲啲就係
而家仲係私補姐姐

我日日都會喺度

28啦，真係頂唔順啦

咁我做你朋友啦

好呀，多謝你呀

得閒嚟吹吓水啦

Ex係好完美的女仔，我自己對另一半嘅要求都高，至少唔會求求期期為拍拖而拍拖，好慶幸曾經擁有到佢而且sweet左幾個月，但最後自己唔識拍拖，搞到散左，好後悔，過左半年仲好愛佢,即使呢半年完全冇交流，但內心都仲係鍾意佢，好似愛緊一個唔存在嘅人咁

教下小學先

世界冇完美嘅，只有適唔適合

教中學好玩好多

搵返佢

唔想出咁多卷

你出卷教人？
咁可唔可以出一份比我
教下我點了解你多d

我之前又唔係出好多卷

利申之前教數學

有無得教人大膽d

冇勇氣搵返，分手傷得太深，唔想再嚟多次

我的心是你猜不透的

中文唔同講法

咁就算啦
埋於心底

我腸胃又真係唔多好喎有冇咩意見可以比我

試完話你知個結果

都係食菜，生果，飲水戒糖嗰d正路嘢

原來戒糖係有幫助㗎我仲一日一可樂添

中醫/益生菌

痴線
一日一可樂濕疹唔會發得好勁？

樓主已出完卷 勁呢？

我會慢慢猜透你的

補習卷都係上網左抄右抄

但我又淨係夏天先有嘢不過以後我會戒了

因為糖係聚濕氣

長知識唔怪得我咁易攰

我自己出㗎

你中意小朋友？

猜不透 你最近時好時壞的沉默
我也不想去追問太多
讓試探為彼此的心 上了鎖

熱都會影響啦
戒糖皮膚會好好多

對啊

今次又係咩歌

有愛心既女仔好吸引

猜不透 丁噹

我想猜透你 想唔想加tg

近年皮膚都差咗好多原來糖係真凶

唔止皮膚，戒糖都對健康好d

頭盔先，我都係聽個中醫講，純粹個人分享，唔係提供專業醫學意見

唔加
我想呢度開落去

係呀 最緊要減糖呀！

好啦尊重miss

夠㗎啦起碼有人比吓意見我個ex以前都叫我戒可樂，但散咗之後就繼續自暴自棄了

好大嚿檸檬

唔見咗角落巴

乖乖

我成日都會食甜野飲甜野

我好傷心

新人前幾日同女朋友分佐手 佢話佢鐘意佐其他人 淡佐
分手果日大家都喊得好勁 而佢覺得我係第一個佢可以分佐手仲做到朋友嘅EX. 呢幾日佢都有時侯會搵下我 應下我Instagram post. 而我見到佢搵我 個心就好似食佐止痛藥咁 大家覺得我應該點做？ 咁樣既關係係咪好唔健康

熟d再加都唔遲

止痛咪冇嘢，照keep朋友關係，照出去識女仔

有得做fd咁好咪繼續做住fd先
你都離唔開佢架啦

係 盡快斬纜
唔好再沉淪落去

😂點解同上面巴打睇法咁兩極

女仔想法：分手就咪撚再煩住我啦
男仔想法：一齊做fd都可以繼續守護佢

多d欣賞自己啦，唔洗咁負面嘅

佢同你分左之後有冇拍返拖

我自己就會迫自己出街，一留喺屋企就會好頹

應該有

應該似毒品咁樣會上癮

Ok妹今日有冇返工

未返到去
應該有
多數星期五先見唔到佢
真係好似痴漢

幾日就拍返拖？你肯定佢係你地一齊最尾個段日子無比帽你帶？

其實最理性當然唔好咁快聯絡，哪怕想做返朋友，件事先發生左幾日....
不過人係做唔到100%理性既，但最好都係等件事沉澱一排先再聯絡返
對大家都好

一唔開心就會聽明天會更好
點知頭先第一次聽到流眼淚

可唔可以落街偷影下佢咩樣比我地睇下

有咩唔開心
錢/女人？

不了
一陣佢有上連登咪仆街

會員加密咪得

咁佢有會員點算

部分關錢事
太多唔好既野一次過衝埋黎

佢有上連登，你冇po圖佢睇到呢個po你都仆街啦

講黎聽下

佢返緊工 d po去得咁快 佢點會睇到

全港咁多間

不了

唔係間間有癡漢客呢
你又講過少少detail

你就算唔偷影擺上黎
都起碼偷影返屋企自己睇啦
唔洗教啦呢d

仲搭緊車

好多野積埋積埋
應該係因為咁所以爆得咁勁
做好多野都諸事不順，覺得自己條命生得好黑仔，雖然相比起好多人，我已經好好，但我點樣安慰自己都好難平復到

人生大把嘢要面對，唔好咁快鑽牛角尖

係屋企事定咩

我明白，越大越覺得做人好苦
再加上但我自己諗野都幾負面
我幾前好鍾意笑架
而加比人話我越黎越少笑

屋企事又有，自己既又有

咁夜仲唔係屋企有咩做

咪返緊屋企
依加返到

邊間ok
如果近我夜晚去幫你問下ok妹想唔想要男朋友

佢唔知係咪有心事
呢幾晚都好hea

拎一罐黎去ok請人飲啦
一路飲一路傾計

跟手你做埋佢男朋友係咪

夜晚做ok就係貪佢夠hea

唔會 我淨係想識樓主

以前佢唔係咁😅

咁你去關心下人啦
你依家飲一罐就有勇氣去架啦

你住邊區一齊隊啤好不

唔啦咁夜 你搵ok妹隊啤啦

我第一晚黎果陣我飲左4罐加威士忌都淆底

我真係真係好驚再嚇親佢

你條件好差咩 咁驚女仔

無自信😩

即使我點打扮都係咁
Btw我身衣著無炒車架

講左咁耐都驚比啲自信啦
可能人地都等緊你開口

做咁耐ok 個女仔一定好dry
真係落去問一問就會識到

我咪問過

咁又唔好咁老定先
如果比我既話 緊係偷望算啦
因為我都唔夠膽開口

屌你

你點開口?

咁佢點答你

有幾難開口呀
男仔追女仔係人生必經階段
你今日唔做聽日都要做

朝早四點幾醒咗一次，之後極速入睡過
瞓到12點幾

幾個月前有晚飲醉左行左埋去拎電話

跟住佢咪嚇親

點有人飲醉酒拎電話架,,
正經啲我覺得可以的

呆撚左

因為未拎電話前既1-2個月我都留意緊佢

醉酒佬一定唔比啦
你依家落去正經咁問
佢多數都比掛

依家落去啦你晚晚都估估下唔掂

其實我醉唔醉個樣都係一樣
除非有味
好多時我飲到就眼前一黑d老友都分唔到

唔見樓主既

聽晚應該見唔到佢

樓主肯定訓左啦 大家都早啲訓

樓主會咁早訓架咩

你應該真係癲d 去捉住佢唔比佢走

我無捉住佢
只係隔住個櫃台

我係咪好on9

唔係，你係衝動啫

仲有無得救

講咗好多次啦，係你話怕醜仔啫

你偷影佢po上黎比我地睇下咩樣先啦
睇下係咩類型再諗下點幫你溝佢

屌你
你睇相佬黎架

擺明啦

溝女觀人術

唔靚架
不過幾得意

得意嘅女仔先襟睇

同好wor ching

靚女真係睇吓就算，反而冇咩興趣想溝

突然有種衝勁想落去同佢講野
但係一落去就無晒變淆底

你有冇睇過硬漢兄弟溝女條片
人地都係就咁去搵個女仔食飯
最後溝埋

所以你唔試下點知得唔得

今日我都同個同事講左句咁既野
跟住就即刻諗返自己

今晚註定冷清，訓先
聽日仲要早起身

但係係講緊抽居屋

其實今日個心好平靜
就黎成佛咁樣

訓晒啦？

你有冇嘢分享先

不如你分享下你果d

我生活太平淡，無風無浪

咪玩啦

日日起身食hea陣，跟住幫手搞吓文件又溫吓書，跟住就瞓

而家sd email去學務處問吓點算

人生有咩樂趣

我咪話咗我生活好悶

巴塞訓左啦？

去咗同樓主tg掛

死狗公

做咩

係咪姐係淘寶

記得我嗎 我是小強

馬雲連傢俬都有賣

歡迎

個同事1月買左張床到依加仲未有事

強仔你爸爸點

自己砌

見左佢一次就無再見過了 爬走左

不如ikea啦

強仔既爸爸wor

日經

咁大件嘢應該間間差唔多價

係咪上個po見過你

佢應該無板
全部木條

講咗先冇死

前兩晚我都有出現anyway 又見面了hellooooo

好驚佢唔理我 照分其他比我

愈嚟愈多人我都唔記得邊個打邊個

頂咁刺激架咩去lur下dept同prof果D啦

so true 好似已經一日一post

點都求左先 加油祝福你

我自己major都唔係first chance，都係讀得咁瀟灑

諗到冇用，做啦少年

我冇用我仲驚冇fd陪

但你唔覺好奇怪咩

你由中學升大學嗰陣都唔係全部fd陪你升啦，咪又係重新識fd

閒話家常囉，又冇話奇唔奇怪

冇追po 有冇懶人包sor

悶得濟翻睇緊一拳超人

簡單嚟講，佢鐘意咗樓下個ok妹妹，但係又怕醜唔敢同佢講嘢。

跟住有一次飲醉咗問人攞電話，但係ok妹妹冇反應

佢訓左啦tg都冇覆我

鳩整中

後面嗰隻係咪伊貝嚟

仲有角落生物隻恐龍坐咗喺背脊

想落去但坐左係後樓梯😩

恐龍好得意

好細隻 so cute

都幾個月前好驚佢唔記得

但係我鐘意炸蝦多d

隔左咁耐架啦
嚇親之前到而家你有冇再撞果佢先 冇咪照講囉其實 佢記唔記得冇所謂 最重要係你想搵個話題開始先唔係咩

我最好白熊企鵝都唔錯 其實成套角落生物都好可愛

白熊個樣好治癒

角落生物好呃錢，擺明等女上釣

最撚大機會係佢答你：
係咩 我都冇印象 唔記得左啦 哈哈

呢個就係我最驚既失敗

我囉比人呃錢
有個fd個rmmate擺到hall成間房都係

佢答：其實我中意女仔/其實我有男朋友
咁點算

男朋友對我冷淡到仆街
仲要係一齊無幾耐

返工既話就敢
一放左工就碌撚咁

不過真係得意到忍唔到手買

第一個問題: 係咪發生咗關係?

本身都唔識，俾個女仔講兩講自己都鍾意埋

true 但係其實我鬆弛熊多D
San-X真係好撚識搵錢

會傳染

我最鐘意係暴力熊，但而家好少見佢d product

講多d背景黎聽下

後段唔明

做個朋友啫，唔洗咁驚喎

做咩成日用
你都唔開心咩

而家好似真係好少見 就好似大口仔唔知幾時漸漸退出市場咁

你真係好西利

做咩咁講

你懂的

想買都唔知去邊到買

咩意思

男朋友今日同我講 前妻終於肯出分居協議啦
而家等信到簽埋就申請得

個心安落啲

啱啱先同佢一齊無幾耐
成日搵佢等成半日先覆我
話佢佢又話返工攰 我都係想佢多啲著緊我姐
連佢wts icon都仲用緊同前女既相我真係屌佢老母

邊到夠你玩呀巴塞哥

正解 姐係其實呢個case都冇(乜)希望架啦 但係即刻就咁走左好似好奇怪咁姐(？)唔識解釋 維持翻雙方最後嘅小小體面？(？)

我反巴唔好叫我巴塞

係咪9up
邊會有人有新女仲用舊女icon

因為果D位好慘？

絲打睇路行

唔明

唔洗明

你可能要睇晒上個po同呢個po先會明

懶人包呢

唔好知啦

屌 分啦唔好諗啦

ok仔你要解釋俾人聽至得㗎，當練習吓

9up一世無仔溝
佢話佢屋企人好唔想佢同前女分手 佢同我講用舊女icon係因為呃住佢屋企人先喎

weewee 有野聽？

我唔係彭健生

屌啱啱先開始就分

幾歲 同ex一齊幾耐先
我男朋友同我一齊頭兩年都仲係用緊同前妻合照
成屋掛哂結婚相

後尾佢放低左 就自己換相 拆哂結婚相
有啲男人 一開始可能普通鐘意 要慢慢有感情先會愛你

健新，健心，健生

嚇到巴走左

健身

成件事就簡單咁分析
首先落ok同個女仔講明想識佢 想攞佢聯絡方式
1）佢話ok,完 (返屋企有得搵人傾計）
2)佢話唔熟唔比，咁你咪講其他野等同佢熟d先，完
3)佢話有男朋友，完 （搵個第2個目標）

我諗呢3種情況佔左90%
一日唔試一日都係原地踏步
就係咁

你表白定佢表白？ 我覺得聽落佢對段感情好唔上心wor

你講到好似點去太空咁
整火箭一飛沖天完

坦白講: 似中 即飛多

佢地應該想講既係
我想溝樓主曲奇
依家又同你傾計
所以話我勁

又4點
聽日又無精神

咁你都信

斬手指會唔會快d

屌你 幫你分析緊 不過都就訓

yes ar 第三個case係一出招就比人收皮wor仲唔sad咩
btw agger 出聲唔一定得唔出聲一定唔得

有男朋友都可以做朋友啫

然來怡此 加油

咁點同佢開口好

如果拍得耐 都有機會係真嘅
我男朋友都係禁 一齊四年 頭兩三年都仲用緊前妻合照

後尾放低左先換相同拆結婚相

不如你落ok直播比我地睇
我地實時教你點答好冇
咁就紙上談兵講唔到幾多

唔係囉
我意思係可以係人地用表情跟住帶起一個話題

有返工嗎

答到唔想再答

拎住部電話同佢講野咩

頂你講緊呢樣

黎啦答多我一次啦

佢今晚10點就潛左水 會唔會咁早訓

答過 pass(？)

係呀
我無講過佢溝樓主架

可能有野做呢例如打機煲劇聽歌睇小說

呢d叫觀察入微
溝女需要呢d

問佢：又係你既 做咩日日返通宵更都係你

答曰 要搵錢呀大佬

可想而知佢根本唔重視我

咁戒賭啦
個心會定好多
你睇下我個名 就知我係過來人
想知再講

辭職，我養你，跟住頭也不回

咁咪可以介紹埋我地比佢識

係呀 我鍾意返通宵麻

係呀 通宵開d錢

係呀 無人返咪我返

係呀 但關你撚事

咁點算

最尾玩野

話時話 有冇巴絲有搭火車遊歐嘅經歷 小心動想試下但係自己未plan過 想知道更多資訊

佢做咩都好 唔好去飲酒唱k就得
唔係我會擔心

賣腎都唔撚掂

佢表白嫁佢成日都話我夜晚淨係識亂諗野
但係依家係真心出現左問題 我對佢就好上心 佢就同我相反

英國搭去法國算唔算

你溝佢的？

咪係深圳上廣州再去蒙古跟住去俄羅斯

買少條黑冰同酒都夠啦

酒成個星期無飲係琴晚先買左4野
戒都係

佢溝我的 得手之後就好似180度轉變咁

唔輸邊有得贏

都想知 可唔可以講下

咁你應該好清楚輸錢果種緊張同訓唔著
聽我講 你呢一刻開始唔賭 你會心情輕鬆好多
個人既精神狀態都會好好多
等你大個有長工返有閒錢先再賭啦

我嗰陣都係自己上網買火車飛，好似叫eurostar，其實冇咩特別

block咗馬會嗰網會唔會幫到你

correct 膽粗粗想試但係好多細節野想知多D先
例如我好窮例如我其實未有工開例如比屋企人質我一個人去掂唔掂

I love you 3000

我又落左樓下啦

馬會不是慈善機構

答：
你知唔知你返通宵影響到我
我未遇到你之前好早訓
直到上次醉左見到你之後
我就冇再早訓過

問：點解既？
答：因為我一到夜晚就會諗起返工既你
好驚你夜晚一個人會悶 一個人會遇到d變態佬
所以我會一個人靜靜係門口偷望你
今日終於有勇氣入黎同你講野
你可唔可以比你wtsapp我
我想同你做朋友
係一直keep住果種
唔係玩玩下果種

Ok妹答：可以呀，比你啦 (心心眼)

你隻豬比左佢了？

ching個trip洗左幾多

Gogogo

gogo power ranger

我又到啦

影相上黎啦

有冇人可以理下我

一個人去歐洲？

錫左佢咁佢咩反應

張飛好似成5舊水，連埋酒店洗費成個trip皮幾嘢

你知唔係要呢d

吹煙?

咁你想飲咩影比你

直接講：
你知唔知你返通宵影響到我
我未遇到你之前好早訓
直到上次醉左見到你之後
我就冇再早訓過

問：點解既？
答：因為我一到夜晚就會諗起返工既你
好驚你夜晚一個人會悶 一個人會遇到d變態佬
所以我會一個人靜靜係門口偷望你
今日終於有勇氣入黎同你講野
你可唔可以比你wtsapp我
我想同你做朋友
係一直keep住果種
唔係玩玩下果種

Ok妹答：可以呀，比你啦 (心心眼)

有

我係咪俾你block咗

佢今日係唔係到

我...我...我買左支野飲走左
買撚到成屋野飲

OMG 咁你知點解啦

咩事唔開心?

渣ga

嘗試吓當係正常社交會唔會好d

其實都識左10幾年
我覺得就算你地扑埋野
第2朝都可以冇事咁繼續做朋友
(你初戀果陣有扑野？)

咁生理需要，好平常啫

做咩要戒

想但唔知可唔可行

頂

有冇熟既男仔
約一個一齊去好似安全d

最耐果次我戒左2個禮拜
跟住開始進入仙人mode諗起都驚

10幾日打一日 邊會有影響

我依加戒左2日

點解要戒生理需求

就5點啦

唔好訓呀各位

有少少困難 唔sure D男仔有冇興趣遊歐 同埋有興趣都驚可能比較難夾行程不過會考慮問下

多個伴就穩陣d

又5點啦
成日諗早訓好D但係結果日日都留到咁夜

女仔唔係中意比男仔plan哂行程架咩
你問下先啦
如果對你有興趣既話就會去

一日夜過一日

好大風都係返去沖涼訓教

早幾個月有晚無啦啦夢見個唔太熟既同事
後來慢慢熟絡左之後
發現自己成日諗起佢
我覺得自己好似痴左線咁
完全控制唔到
個感覺好難頂唔想再係咁

都係嘅thanks ching

當夜到一個極致就會變成早

一個循環😂

係咪咁：
條女想同你拍返拖
但你想做朋友就算
但係你琴晚鳩痕忍唔住錫左佢一啖
你驚佢表錯情/兩個人好尷尬

我等到曲奇起身

解決夜訓從更夜訓做起

等我起身好過

通宵一兩日就搞掂

一手攬住佢 之後問佢可唔可以係返埋一齊
佢應承就打返個茄輪

鐘意自己一個
咁應該會冇人join了 我長得很安全

直接幫佢講
話我之前夢見過你
問佢有冇試過同你一樣

歐洲好多人偷嘢，自己一個要小心

好想訓教
算啦直接問啦

好慘
幾年前有個女仔約我去台灣
我都拒絕左
因為對佢冇興趣

你淨係做返你10幾年前已經做過既野
有幾難
個女仔都係等緊你咁姐
簡單直接就完事

好多fd都話係所以(如果去得成)都會盡力小心D thanks ching

去台灣算啦

sosad
男女之間會有純友誼嗎

我訓先
聽日再繼續搵曲奇傾計

weewee 年頭先去完

有既
不過唔會好熟
好樣衰既唔會傾得落傾

有最close嘅fd反而係女仔嚟

咁日本

有冇得講下古仔

準備同fd去

冇咩故仔

東京?

太進取我怕會以為我係厹驚左我
同埋只係我自己覺得同佢熟
但可能人地唔係咁諗呢
雖然平時有講有笑
對我冇乜反感會主動搵下我吹水
但除左工事之外好似冇乜其他交流
連電話都未有

既然咁好傾，點解唔攞電話做個fd

訓先
聽日我一定會夠膽既姐 哈姆太郎

yes

ehe

我鐘意大坂多d，d人好似nice d咁

阪

大家好

未去過關西果邊 但都想去下 聽講多D野睇 緣份到左自然就會...

你好

關西可以玩埋京都神戶

因為唔知點開口
咁大個人都係人地問我電話
冇試過主動攞人電話

大家咁早

用番我回你嗰句咪得

冇瞓

此帖好活躍

歡迎推。po

唔眼訓？

我喺外國住，呢邊先下晝

yesar 但今次係想去睇富士山浸下溫泉咁 關西maybe next time yay

其實上個月有機會攞到
唔記得講開乜野
佢叫我有事打比佢
我秒答話都冇你電話
跟住佢就走開左

準備眼訓

我好眼訓
訓先早抖大家

大膽d再問

關事咩唔好沉迷就得架啦唔係咩

內分泌失調掛

最怕係得我自己以為同佢熟咋

今日dayoffloop左成日

也說不出這算熟還是不熟
能對望幾秒眉目
但你眼中根本就從不算熟
就算已訴盡我感觸

又一個ok仔

你唔主動親近咁點會熟呀，你小學中學一嚟就有fd㗎，咪又係要溝通完先會熟

wee 學習了
...我學習黎做乜

係咪生活習慣唔健康咋
例如而家都未訓

知多樣嘢冇壞嘅

心癮起嗰陣播金剛經嚟聽

已經主動左好多
有生已黎都未試過咁

同埋前排先聽佢話有條友扮熟
話佢奇奇怪怪

再進取可能會有反效果
我唔想做第二個痴漢

屌 早D訓好過啦

都唔係唔得嘅

我都訓了 各位早抖

垃圾樓主琴晚拎住電話瞓著咗

咪用emoji

頂你

巴塞ching等咗你成晚

我琴晚就真係極速入睡喇....

好了解我

我唔小心

笑死我

Btw無膽鬼

我

係我嘅錯

阿門

但有蚊

咪屈我啊

早晨啊樓主

你講小強苦主is ok
唔使話自己係小強咁慘

開枝散葉 闔家歡樂 恭喜恭喜

我一定用順豐
但啲人話咩點buy運大件野好好

點解會犯埋呢啲低級錯誤

諗又唔做 有咩用

佢戴假髮好好笑

整咩
執下枱

角落巴捨我而去了

點冷淡法？

Gay

真係分咗先算

扑咗未？

頂你ok仔

你呢啲特別例子

人地分分鐘根本無諗過呢樣野 純粹係個成日搭嗲嘅熟客

何必賭呢⋯⋯

笑了 咁你都信
絲打 拍拖都要有返啲理智

咩十點 我出完卷有上嚟講囉
然後上床準備同你地玩到四點
點知瞓著咗

分手啦

無借財仔都算你乖啦

可以問絲打睇下有無！！！

岩岩問清楚 律師信係直接離婚
分居一早分左 分左居4年

原來我又覆錯 膠了

到底扑咗未

咁先乖㗎嘛！

扑咗，後面有講

好錯？錫完佢佢咩反應？

咩？？

好的 完了

即係無野 可以繼續

點解要戒j?

性障礙

可以準備一齊返

日有所思

起了

無我都好開心

早晨！

推到1001

茶記沙嗲牛

樓主淨係skip左我 灰

任何時候都入嚟傾心事（8）

我有覆你喎
真係分咗先算

我之後再覆返你啦

其實你自己都有答案，仲問嚟做咩

唔係問呀 講心事post嚟唔係咪

咁真係到你地簽紙時先算
我唔係好建議女人做呢啲角色
覺得個地位會卑微咗 成日等個男人處理好屋企事先
好無安全感
仲會畀人話係第三者

我諗如果畀著係我 我會叫個男人斷得乾乾淨淨先嚟搵我一齊
否則無野講

係呀 放心 聽緊

有咗仔，到時走唔甩嗰個反而係你

分左居我先同佢一齊嫁 唔算係第三者啦
都分開左先一齊 一路都係等分居同等個女人出律師信

我都唔想走

佢到時飛你嗰陣，你仲有得簡咩

我意思係就算你唔係 但人地都會話你係
所以我話畀著我就要斷得乾乾淨淨先一齊 係簽好晒紙搞好晒手續嗰種

禁呢啲我覺得無得講 任何一個男人都有禁嘅可能性
唔通全世界因為禁唔生仔
所以第日分開點點點又覺得無得而家禁諗

所以咪話咗你都決定咗就唔洗問我哋，最緊要你自己真心相信你哋一齊會幸福嘅就得

唉 禁時光無得倒流 無得從新選擇方法
佢而家離都算係好結果啦
而且 當你係局內人 你好鐘意佢嘅時候
就未必真係講禁容易

我都唔係問 講心事post 係注重講下 認同下 求下安慰唔係咩？

鍾意都要有理智
只能講我唔會搞錯自己個朵

好難要我哋認同d自己唔相信嘅嘢，我只能夠尊重你嘅諗法。我哋講咩，你覺得啱聽咪聽，唔啱聽你block咗都冇所謂。一句講晒，respect

我嘅理智就係等到佢分左居 我對得住自己 過得到自己
之後就真係無辦法 唔想拒絕 唔想等 我怕後悔
唔係話花心定點 但人心太易改變 我情願狗衝

你覺得好 就係好
覺得啱咪去做 自己要堅持行完呢條路啊

我唔係想你地解答啲乜 都係想講下應下舒發下
btw thx respect

我知 希望我唔會仆街啦